今晚我廠贏到垃圾車 我同我班手足以後唔反re0唔反雷姆

垃圾軌=藍色=雷姆

關我撚事呀

支持我

G

班re0撚一早唔記得哂套野啦,得鬼閒理你呀

又反阿庫婭・・・

照殺

藍色人物我淨係鍾意風夏

玩完

第4球隊 好野

你可以繼續反鳥

訓左冇睇
想問我猁係咪又送分？

曼聯連侯城都贏唔到
利記都想贏？